{
	"Add JavaScript in your HTML-page ":"添加JavaScript在HTML页",
	"Add button in your HTML-page":"添加按钮在HTML页",
	"Add eventListener for upload button":"添加eventListener上载的按钮",
	"You can set remote addresses to your IPFS node":"你可以设置偏远的地址给你的指规数的节点",
	"Save selected links to blockchain Golos": "保存选择的链接区块链让俄罗斯",
	"IPFS multihash":"指规数multihash",
	"Change":"改变",
	"Keep me logged":"让我登录",
	"Please enter remote address for ipfs-api":"请输入远程地址指规数-api",
	"Please enter your node gateway remote address":"请输入您的节点网的远程地址",
	"Input node address!":"输入的节点的地址！",
	"Click on the window you want to capture":"点击窗口你想要捕获",
	"Click back on this webpage":"击退，在这个网页",
	"to upload the image":"上传镜像",
	"instruction for":"指令",
	"Size (MB)":" 大小 (MB)",
	"Press":"新闻",
	"Preview":" 预览",
	"Get my files":"把我的文件",
	"About":"有关",
	"Copy link":"副本链接",
	"Select to save":"选择拯救",
	"Select to unsave":"选择不储",
	"Drag&Drop files here or click to select files":"拖放文件 在这里 或者点击选择的文件",
	"Оk":"确定",
	"Upload to IPFS":"上载到指规数",
	"Cancel":"取消",
	"Added successfully!":"加成功了！",
	"Check the table!":"检查桌子上！",
	"Images added":"图像中加入",
	"Check table for records":"检查表中记录的",
	"You havet got records in IPFS":"你得到了哈维特的记录在指规数",
	"To continue, you need to login!":"继续需要登录！",
	"Please enter your login and master password":"请输入您的登录名和密码",
	"OR":"或者",
	"Please enter only your private posting key":"请输入您的私人发布关键的",
	"Please enter your login and master password or only your private posting key":"请输入您的登录名和密码或者只是你的私人发布关键的",
	"Login":"登录",
	"Your login is incorrect!":"您的登录是不正确！",
	"Error":"错误",
	"Master Key or password is incorrect!":"万能钥匙或密码不正确了。",
	"Success":"成功",
	"Authorization was successful!":"授权是成功的！",
	"Error":"错误",
	"Private key is incorrect!":"私人钥匙是错误!",
	"Integration":"一体化",
	"Cool!":"酷！",
	"GolosImages - this microservice for storing images on the  blockchain":"GolosImages - 这个微服务，用于储存上的图像块链",
	"Golos":"Golos",
	"and":"和",
	"This platform":"这个平台",
	"is a thin":"是一个薄",
	"client":"客户",
	"that works without a backend (only frontend и blockchain) directly on the GitHub Pages (through CloudFlare).":"没有后台(唯一的前端，并块链)直接在审查页(通过的).",
	"We use:":"我们使用:",
	" Upload to ":" 上载到",
	"the JavaScript API for Golos blockchain;":"JavaScript API 块链让俄罗斯;",
	"the most popular HTML, CSS, и JavaScript framework for developing responsive, mobile first projects on the web;":"最受欢迎HTML，CSS和JavaScript框架对发展的响应，移动第一个项目上的网页；",
	"is an open source library that provides drag’n’drop file uploads with image previews;":"是图书馆的开放源，它提供下载的文件拖放预览的图像;",
	"a collection of all country flags in SVG;":"一个集合的所有国家的国旗在SVG;",
	"searches for regular expression matches in a given DOM node и replaces or wraps each match with a node or piece of text that you can specify;":"搜查经常表达的匹配在一定DOM节点和替换或包裹的每个匹配的一节或一段文字，你可以指定的；匹配规则表达在给DOM节点将取代或包裹的每个匹配的节点或一段文字，指定; 是一个国际化-一个框架，编写和JavaScript;",
	"is an internationalization-framework written in и for JavaScript;":"一个美丽的，反应灵敏的、定制的，可替代JavaScript的弹箱。",
	"a client library for the IPFS HTTP API, implemented in JavaScript;":"客户库的指规数HTTP API实现JavaScript的",
	"a beautiful, responsive, customizable, accessible replacement for JavaScript's popup boxes.":"美丽的，反应灵敏的、定制的、负担得起的替代Javascript弹出式窗口。"
}